下次一出彈，就決定去第二個地方聚集，等班警對無人射空炮，又移唔切警去第二度，點到佢地tum tum 轉。

如題

其實警移動能力相對慢
我地be water 點到佢地tum tum 轉先岩